
                      Es muy buena!! Muestra el desequilibrio social sincronizando tiempo y espacio en media hora. Es una mirada del autor ante lo que tenemos ante los ojos y no se es consciente,con una mirada lenta que el pone para impactarnos. 
Muy buena interpretación, música,... Es un éxito que  aunque no parezca comercial... para mí lo es y mucho. ¡Es el pan de cada día!
La recomiendo y creo que en los centros de educación les iría muy bien. Hace de espejo y hay jóvenes que se podrían autocorregir viéndose  reflejados en esta pantalla. ENHIRABUENA  a tod@s!!
Nieves🦋
        
            